[求助]係FB同啲五毛嘈緊有線比人改單野

now邊單野

改乜?

now果個係冇改過任何野
係有人cap圖 之後 nowtv 嚇到賴屎走去屌人

一樣還一樣啦

有冇咩資料比我入返佢收錯風?

now 嗰單最多叫斷章取義
但冇改

因為2單性質太似,比人搵埋一齊比較就好難講

推

求詳細資料

唔知你講邊單
入藍絲陣營唔駛講道理咪同佢拗，佢地個腦冇邏輯可言
喺第二啲post狂洗好過洗得多就變真

但我比人捉住黎屌緊
我收口咪即係好似我認左衰仔囉

1. 問佢改咩
2. 用呢個post d料同佢做fact check

唔該師兄
暫時佢已經冇左聲氣
連幫佢付和既五毛狗都冇左聲